「每日150」須強制定期捐血，否則遣返。

批證條件加入：
符合捐血資格
定期捐血
填妥器官捐贈卡

有無得諗

同樣適用於公屋富戶
到時正苦就會貼公告
紅十字已有足夠十多年既血液存量

唔想用佢地啲血

班人都唔知有幾多惡菌..幫人免費body check?

支那低質血

不了

連登仔又話唔捐 又嫌人d血劣

如果血液『質量』不佳，立即遣返，所有『手續費』既不退回，OK?

直接捐三份一能成為永久居民

永久安置浩園, 直接上車

果150件食慣地溝油 捐左都用唔到啦